msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[PlugInSelectorMenuWide]$title"
msgstr "$title"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[SendMicroViewSimpleSlider]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioMeter.Narrow]0"
msgstr "0"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[OutputChannelLevelSection]0"
msgstr "0"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelMeterDisplay]@property[parent.controller.editGroup]"
msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendRackSlotView]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioMeter.Narrow]A device produced invalid data"
msgstr "一个设备产生了无效的数据"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[OutputChannelLevelSection]A device produced invalid data"
msgstr "一个设备产生了无效的数据"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioFXRackSlotView]Activate"
msgstr "激活"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendRackSlotView]Activate"
msgstr "激活"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[MixFXRackSlotView]Activate"
msgstr "激活"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioInserts]Activate All"
msgstr "全部激活"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[PostFaderInserts]Activate All"
msgstr "全部激活"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSends]Activate All"
msgstr "全部激活"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendsCueMixEmbedded]Activate All"
msgstr "全部激活"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioInserts]Add Insert"
msgstr "添加插件"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[PostFaderInserts]Add Insert"
msgstr "添加插件"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSends]Add Send"
msgstr "添加发送"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendsCueMixEmbedded]Add Send"
msgstr "添加发送"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[RemoteFXRackSlotView]Apply DSP to Input Signal"
msgstr "将DSP应用至输入信号"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Content]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioCustomChannel.BasicsContent]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioOutputChannel.Basics]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[MacroControlEditChannel]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerOutputChannelLeftStrip]Channel Editor"
msgstr "轨道编辑器"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelRightStrip]Channel Editor"
msgstr "轨道编辑器"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Channel Mode"
msgstr "通道模式"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Click On/Off"
msgstr "节拍器开/关"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Click Volume: @value[]"
msgstr "点击音量: @value[]"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioInput.NarrowHoldAndClip]Clip"
msgstr "剪贴"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[ChannelMeterDisplay.Small.Narrow]Clip / Peak Levels"
msgstr "剪贴/峰值音量"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioMeter.Narrow]Clip / Peak Levels"
msgstr "剪贴/峰值音量"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioInput.NarrowHoldAndClip]Clip / Peak Levels"
msgstr "剪贴/峰值音量"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioInputChannel.Basics]Clip / Peak Levels"
msgstr "剪贴/峰值音量"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[OutputChannelLevelSection]Clip / Peak Levels"
msgstr "剪贴/峰值音量"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelMeterDisplay]Clip / Peak Levels"
msgstr "剪贴/峰值音量"

#: .\deviceheader.xml
msgid "[DeviceEditorHeadline]Close"
msgstr "关闭"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[CueMixStack]Cue mix"
msgstr "混合记号"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[CueMixRackSlotView]Cue mix Level: @value[]"
msgstr "混合包络音量: @value[]"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[CueMixRackSlotView]Cue mix Pan: @value[]"
msgstr "混合包络声像: @value[]"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelLabel]Double Click: Edit Name"
msgstr "双击：编辑名称"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[ChannelLabelNarrow]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "鼠标双击: 编辑名称, 持续按下: 选择通道颜色"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelLabel]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "鼠标双击: 编辑名称, 持续按下: 选择通道颜色"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioInserts]Drag FX Chain from here"
msgstr "从此处拖拽效果链"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[PostFaderInserts]Drag FX Chain from here"
msgstr "从此处拖拽效果链"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSends]Drag Send Chain from here"
msgstr "从此处拖动发送链"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendsCueMixEmbedded]Drag Send Chain from here"
msgstr "从此处拖动发送链"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Enable Hardware Monitoring"
msgstr "启用硬件监听"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioOutputChannel.Basics]Enable Hardware Monitoring"
msgstr "启用硬件监听"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "启用低延迟监听"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioOutputChannel.Basics]Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "启用低延迟监听"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerOutputChannelLeftStrip]Expand"
msgstr "展开"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelRightStrip]Expand"
msgstr "展开"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[EditGroupView]Group"
msgstr "编组"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[ChannelInputFXView]Input Gain"
msgstr "输入增益"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioInserts]Inserts"
msgstr "插入"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[InsertsSendsMixFXIndicator]Inserts  |  Sends  |  Mix FX"
msgstr "插入  |  发送  |  Mix FX"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerOutputChannelLeftStrip]Inserts  | Post Fader Inserts | Mix FX"
msgstr "插入  | 推子后插入 | Mix FX"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Content]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelConnectionsSection]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioSynth.ChannelNumberAndIcon]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioSynthBus.ChannelNumberAndIcon]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\deviceheader.xml
msgid "[DeviceEditorHeadline]Keep Editor Open"
msgstr "编辑器保持打开"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[CueMixRackSlotView]Level"
msgstr "电平"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioFXRackSlotView]Link to DSP"
msgstr "连接至DSP"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Listen Active"
msgstr " 启用收听"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Listen Active"
msgstr " 启用收听"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[CueMixRackSlotView]Lock level and pan to channel"
msgstr "锁定通道的电平和声像"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[Audio.ChannelNumberAndIcon]Low Latency Monitoring Enabled"
msgstr "低延迟监听可用"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioSynth.ChannelNumberAndIcon]Low Latency Monitoring Enabled"
msgstr "低延迟监听可用"

#: .\deviceheader.xml
msgid "[DeviceEditorTitleBar]Macro Controls"
msgstr "宏观控制"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioBusFxInsertsStack]Mix FX"
msgstr "Mix FX"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[MixFXRackSlotView]Mix FX"
msgstr "Mix FX"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Monitor"
msgstr "监视器"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Mono"
msgstr "单声道"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[MacroControlEditChannel]Mono"
msgstr "单声道"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Mute"
msgstr "静音"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Content]Mute"
msgstr "静音"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Mute"
msgstr "静音"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[CueMixRackSlotView]Mute Cue mix"
msgstr "静音混合包络"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Pan: @value[]"
msgstr "声像: @value[]"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Content]Pan: @value[]"
msgstr "声像: @value[]"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelPanSection]Pan: @value[]"
msgstr "声像: @value[]"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioInputChannel.Basics]Peak Hold (dB)"
msgstr "峰值保持"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[OutputChannelLevelSection]Peak Hold (dB)"
msgstr "峰值保持"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsMono]Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsStereoChannel]Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactMono]Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactStereo]Phantom Power"
msgstr "幻象电源"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[ChannelInputFXView]Polarity"
msgstr "极性"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsMono]Polarity"
msgstr "极性"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsStereoChannel]Polarity"
msgstr "极性"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactMono]Polarity"
msgstr "极性"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactStereo]Polarity"
msgstr "极性"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[PostFaderInserts]Post"
msgstr "推子后"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsMono]Preamp Gain"
msgstr "放大器增益"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsStereoChannel]Preamp Gain"
msgstr "放大器增益"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactMono]Preamp Gain"
msgstr "放大器增益"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactStereo]Preamp Gain"
msgstr "放大器增益"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsMono]Preamp Gain: @value[]"
msgstr "放大器增益: @value[]"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsStereoChannel]Preamp Gain: @value[]"
msgstr "放大器增益: @value[]"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Prefader Listen"
msgstr " 推杆前收听"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Prefader Listen"
msgstr " 推杆前收听"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendRackSlotView]Prefader On/Off"
msgstr "推子前开/关"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendRackSlotView]Prefader Send Level: @value[]"
msgstr "推子前发送电平：[]"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Record"
msgstr "录音"

#: .\deviceheader.xml
msgid "[DeviceEditorTitleBar]Routing"
msgstr "路由"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerOutputChannelLeftStrip]Routing Editor"
msgstr " 路线编辑器"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelRightStrip]Routing Editor"
msgstr " 路线编辑器"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioBusFxInsertsStack]Select Mix FX"
msgstr "选择Mix FX"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[MixFXRackSlotView]Select Mix FX"
msgstr "选择Mix FX"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendRackSlotView]Send Level: @value[]"
msgstr "发送电平: @value[]"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSends]Sends"
msgstr "发送"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioSendsCueMixEmbedded]Sends"
msgstr "发送"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsMono]Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsStereoChannel]Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactMono]Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[HardwareInputControlsCompactStereo]Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: .\deviceheader.xml
msgid "[DeviceEditorTitleBar]Show Inserts"
msgstr "显示插件"

#: .\deviceheader.xml
msgid "[DeviceEditorTitleBar]Show Post Fader Inserts"
msgstr "显示后推子插件"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioSynthBus.ChannelNumberAndIcon]Show sub channels"
msgstr "显示编组轨道"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Content]Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[MixerChannelButtonBlock]Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelConnectionsSection]Sources"
msgstr "来源"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[ChannelConnectionsSection]Targets"
msgstr "目标"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[AudioFXRackSlotView]This device has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr "此设备已被停用，因为它产生了无效的数据。"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]VCA"
msgstr "VCA"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Content]VCA"
msgstr "VCA"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioCustomChannel.BasicsContent]VCA"
msgstr "VCA"

#: .\audiochannel.narrow.xml
msgid "[NarrowVolumeSlider]Volume"
msgstr "音量"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioCustomChannel.BasicsContent]Volume"
msgstr "音量"

#: .\audiochannel.small.xml
msgid "[AudioOutputChannel.Basics]Volume"
msgstr "音量"

#: .\audiochannel.xml
msgid "[MacroControlEditChannel]Volume"
msgstr "音量"

#~ msgid "[AudioChannel.Narrow.Content]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Content]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator]Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgid "[AudioChannel.SmallLevels]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[AudioInput.Channel.Content]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator]Enable Hardware Monitoring"
#~ msgstr "启用硬件监听"

#~ msgid "[AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator]Enable Low Latency Monitoring"
#~ msgstr "启用低延迟监听"

#~ msgid "[AudioInput.Channel.Content]Peak Hold (dB)"
#~ msgstr "峰值保持"

#~ msgid "[AudioOutputChannel.BasicsNoSeparator]Volume"
#~ msgstr "音量"

